睇睇下聖經竟然比我發現左 鬼滅之刃 出處！

神將硫磺與火從天上降下，要毀滅所多瑪和蛾摩拉兩個罪惡之城的時候，天使引領羅得全家，並催逼他們出城去避災，又警告他們不可回頭看，也不可在平原站 住，要往山上逃跑，免得被剿滅。

不料羅得的妻子在後邊回頭一看，就變成了一根炎柱。

訓撚左教

(出埃及記 13:22) 日間雲柱，夜間火柱，總不離開百姓的面前。

沒有輸

柱之男

鹽柱

原來羅德嘅老婆係鹽柱

鹽之呼吸第一式 硫磺雨火.回眸

個老公都算好野，個信仰係佢殺妻仇人都可以扮冇野